Oom en tante vertrokken aan het eind van de week, maar we bleven op de appartementen voor de geliefde vrouwen om naar ons toe te komen, ze net zo fucking als wij kon.
Het leek alsof hun zwangerschap hun gladheid stimuleerde we konden ze nauwelijks bevredigen.
We moesten ze in ieder geval altijd aan handen en knieën, hoewel geen van beiden er ooit veel in zag voorkant - hun babes liggen er net tussenin maar door Jové worden hun heupen uitgebreid prachtig.
Lieve mama schatte een tuin aan de overkant en haar achterkant bijna evenveel geprojecteerd als dat van mijn tante.
Ze hield ervan om in haar geneukt te worden onderste gat tot het laatste.
We hadden ze allebei tot de nacht voor de dag waren ze elk beperkt.
Niets is gunstiger dan hun tijd.
Zoals ik al zei, hadden ze allemaal een dochtertje.
Op de negende dag daarna konden ze allebei opstaan, maar zoals het zou zijn zeer nadelig geweest om onze geslachtsgemeenschap te hernieuwen voor nog eens drie weken waren verstreken, Harry en ik gingen op pad voor een wandelexcursie Zwitserland, waar we voortdurend heen en weer liepen in alle richtingen verrukking in het glorieuze landschap.
We hebben geen enkele vrouw aangeraakt.
